今晚封區真正豪宅級 帝景園

雍景臺 二千幾萬 都不入流
帝景園 起碼 八千萬 up
今晚DNA 更加值錢

推呀

班傻西好鐘意打1823投訴呢個嗰個，今晚唔知想告邊個

留名睇人爭高地，指責其他人blame the victim

白衫黑警?

知唔知有咩政府部門會接1823

點知..我甚少打1823

其實黑警接好少1823

一陣可以見林峯比人了鼻了口...

呢23個會有死期要佢地一定回覆
1823 會主動幫你追數

其他如狗局，純粹幫手forward , send 就算

一個林峯 = 4個家燕老母

都唔知有幾多個有香港人基因

留睇名人俾狗撚

豪$5000俾你
繼續大覺訓

琴日話有16人冇做檢測
150多戶冇人應門

Btw 點解佢會知道有16條友冇做檢測

有住戶名單

幾時殺上馬己仙峽道

咁又係.......好多支那隱形富豪
呢個NAME LIST 一定很值錢